唔想retake...

份paper1啲mc用左原子筆答，會唔會有問題

要搞到佢地人手對，扣5%......

有兩條long q用左鉛筆有冇問題

扣分 好大機會降 grade

無問題 放心啦

下年記得用返鉛筆啦

呢個真係睇下個分近唔近cutoff
祝好運

其實scan上電腦都係一樣

佢scan到就已經得，喺電腦度都睇唔到你用鉛筆定用原子筆

yes，就當係la...
平常心考埋佢

我仲要啱啱先醒起

問：若試題列明用鉛筆作答，但考生用了原子筆作答，會否被扣分？
答：除了多項選擇題或特別註明的題目外，一般建議考生使用藍色或黑色原子筆作答。部分題目的答案可能需要較多修改，所以也建議考生使用HB鉛筆作答有關題目，但考生用了原子筆作答也不會被扣分。

根本全份卷同鉛筆或者鉛字筆都得

啫係會扣？

MC 係驚你改嚟改去電腦睇唔到，其實冇問題

多謝巴打

中文paper1有寫選擇題宜用鉛筆

適宜呀，唔係一定